Android 侵權案：美國最高法院判Google勝訴、甲骨文敗訴

美國最高法院對甲骨文公司(Oracle Co., ORCL)起訴Google Android智能手機操作系統源代碼侵權案做出了支持Google的裁決，這可能會削弱對軟體版權的保護，但也會讓開發人員有更大空間在彼此產品的基礎上構建產品。Google是Alphabet Inc.(GOOG)旗下公司，此前甲骨文在此案中向Google索賠數十億美元。

WSJ:

呢單官司已經打咗十年

oracle真係好煩

Oracle = 廢老

oracle係一間律師樓黎

輸一單唔緊要，仲有大把可以打

登登上場 Oracle仲邊有運行

玩野?

同奶共任地獄一鳩樣

oracle律師行

甲骨文根本係專利寄生蟲黎

軟件殺手